{
  "accordion": {
    "quiz": {
      "resultText": "Du hast {0} von {1} Fragen richtig beantwortet."
    },
    "layers": [
      {
        "infos": []
      },
      {
        "infos": []
      },
      {
        "infos": [
          "*Argus wurde von Merkur überlistet und in den Schlaf gebracht. Anschließend hat Merkur dem Schlafenden den Kopf abgeschlagen.*",
          "*Alle Elemente die besonders in den Primärfarben (rot, blau, gelb) gemalt wurden, sind besonders bedeutsam.*",
          "*Die drei Hauptfarben rot, gelb und blau gemischt ergeben den leichenhaften Hautton Argus.*",
          "*Der enthauptete Argus. Sein Leichnam hat bereits die fahlen Farben des Todes angenommen.*"
        ],
        "questions": [
          {
            "question": "Welches Tier bewachte Argus mit seinen “100 Augen”?",
            "answers": [
              "Esel",
              "Kuh",
              "Gans",
              "Pferd"
            ],
            "correctAnswerIndex": 1
          },
          {
            "question": "Welche Göttin verbirgt sich hinter der Form einer Kuh?",
            "answers": [
              "Juno",
              "Io",
              "Venus",
              "Iris"
            ],
            "correctAnswerIndex": 1
          }
        ]
      },
      {
        "infos": [
          "*Argus wurde von Merkur überlistet und in den Schlaf gebracht. Anschließend hat Merkur dem Schlafenden den Kopf abgeschlagen.*",
          "*Alle Elemente die besonders in den Primärfarben (rot, blau, gelb) gemalt wurden, sind besonders bedeutsam.*",
          "*Die drei Hauptfarben rot, gelb und blau gemischt ergeben den leichenhaften Hautton Argus.*",
          "*Der enthauptete Argus. Sein Leichnam hat bereits die fahlen Farben des Todes angenommen.*"
        ],
        "questions": [
          {
            "question": "Welchen Sinn haben die Putten im Bild?",
            "answers": [
              "Junos Kinder",
              "Unterstreichen die Handlung",
              "Helfen den Göttinnen",
              "Himmlische Begleitung"
            ],
            "correctAnswerIndex": 1
          }
        ]
      },
      {
        "infos": [
          "*Argus wurde von Merkur überlistet und in den Schlaf gebracht. Anschließend hat Merkur dem Schlafenden den Kopf abgeschlagen.*",
          "*Alle Elemente die besonders in den Primärfarben (rot, blau, gelb) gemalt wurden, sind besonders bedeutsam.*",
          "*Die drei Hauptfarben rot, gelb und blau gemischt ergeben den leichenhaften Hautton Argus.*",
          "*Der enthauptete Argus. Sein Leichnam hat bereits die fahlen Farben des Todes angenommen.*"
        ],
        "questions": [
          {
            "question": "Wozu stehen die beiden Pfauen in besonderem Kontrast?",
            "answers": [
              "Zur traurigen Szenerie",
              "Zur Verspieltheit der Putten",
              "Zur Hautfarbe des Argus",
              "Zur bläulich-grauen Helle des Bildgrundes"
            ],
            "correctAnswerIndex": 3
          }
        ]
      },
      {
        "infos": [
          "*Argus wurde von Merkur überlistet und in den Schlaf gebracht. Anschließend hat Merkur dem Schlafenden den Kopf abgeschlagen.*",
          "*Alle Elemente die besonders in den Primärfarben (rot, blau, gelb) gemalt wurden, sind besonders bedeutsam.*",
          "*Die drei Hauptfarben rot, gelb und blau gemischt ergeben den leichenhaften Hautton Argus.*",
          "*Der enthauptete Argus. Sein Leichnam hat bereits die fahlen Farben des Todes angenommen.*"
        ],
        "questions": [
          {
            "question": "Wessen Gattin ist die eifersüchtige Juno?",
            "answers": [
              "Jupiter",
              "Merkur",
              "Mars",
              "Neptun"
            ],
            "correctAnswerIndex": 0
          },
          {
            "question": "Wen beauftragte Juno mit der Bewachung der verdächtigen Kuh?",
            "answers": [
              "Iris",
              "Argus",
              "Jupiter",
              "Die Pfauen"
            ],
            "correctAnswerIndex": 1
          },
          {
            "question": "Welches Symbol der Juno ist im Bild zu sehen?",
            "answers": [
              "Pfauen",
              "Augen",
              "Regenbogen",
              "Rote Seide"
            ],
            "correctAnswerIndex": 0
          }
        ]
      },
      {
        "infos": [
          "*Argus wurde von Merkur überlistet und in den Schlaf gebracht. Anschließend hat Merkur dem Schlafenden den Kopf abgeschlagen.*",
          "*Alle Elemente die besonders in den Primärfarben (rot, blau, gelb) gemalt wurden, sind besonders bedeutsam.*",
          "*Die drei Hauptfarben rot, gelb und blau gemischt ergeben den leichenhaften Hautton Argus.*",
          "*Der enthauptete Argus. Sein Leichnam hat bereits die fahlen Farben des Todes angenommen.*"
        ],
        "questions": [
          {
            "question": "Was symbolisieren die “100 Augen” auf Argus Kopf?",
            "answers": [
              "Macht",
              "Zwiespalt",
              "Kontrolle",
              "Weisheit"
            ],
            "correctAnswerIndex": 2
          },
          {
            "question": "Wie wird Argus überlistet?",
            "answers": [
              "Weggelockt",
              "Überrascht",
              "In Schlaf versetzt",
              "Abgelenkt"
            ],
            "correctAnswerIndex": 2
          },
          {
            "question": "Ergänze das Sprichwort: “Etwas mit … .”",
            "answers": [
              "Argusaugen beobachten",
              "Argusohren hören",
              "der Argusnase riechen",
              "Argushänden erschaffen"
            ],
            "correctAnswerIndex": 0
          }
        ]
      },
      {
        "infos": [
          "*Argus wurde von Merkur überlistet und in den Schlaf gebracht. Anschließend hat Merkur dem Schlafenden den Kopf abgeschlagen.*",
          "*Alle Elemente die besonders in den Primärfarben (rot, blau, gelb) gemalt wurden, sind besonders bedeutsam.*",
          "*Die drei Hauptfarben rot, gelb und blau gemischt ergeben den leichenhaften Hautton Argus.*",
          "*Der enthauptete Argus. Sein Leichnam hat bereits die fahlen Farben des Todes angenommen.*"
        ],
        "questions": [
          {
            "question": "Was bedeutet Iris übersetzt aus dem Griechischen?",
            "answers": [
              "Traum",
              "Sonnenschein",
              "Regenbogen",
              "Wachstum"
            ],
            "correctAnswerIndex": 2
          },
          {
            "question": "Wieso wirkt das Gemälde besonders plastisch?",
            "answers": [
              "Breite Pinselstriche und hoher Kontrast",
              "Bildaufbau in unterschiedlichen Ebenen",
              "Schönheit der Gesichter",
              "Viele unterschiedliche Farben"
            ],
            "correctAnswerIndex": 0
          }
        ]
      },
      {
        "infos": [
          "*Argus wurde von Merkur überlistet und in den Schlaf gebracht. Anschließend hat Merkur dem Schlafenden den Kopf abgeschlagen.*",
          "*Alle Elemente die besonders in den Primärfarben (rot, blau, gelb) gemalt wurden, sind besonders bedeutsam.*",
          "*Die drei Hauptfarben rot, gelb und blau gemischt ergeben den leichenhaften Hautton Argus.*",
          "*Der enthauptete Argus. Sein Leichnam hat bereits die fahlen Farben des Todes angenommen.*"
        ],
        "questions": [
          {
            "question": "Von wem stammen die Augen im Federkleid des Pfaus?",
            "answers": [
              "Argus",
              "Jupiter",
              "Iris",
              "Juno"
            ],
            "correctAnswerIndex": 0
          }
        ]
      },
      {
        "infos": [
          "*Argus wurde von Merkur überlistet und in den Schlaf gebracht. Anschließend hat Merkur dem Schlafenden den Kopf abgeschlagen.*",
          "*Alle Elemente die besonders in den Primärfarben (rot, blau, gelb) gemalt wurden, sind besonders bedeutsam.*",
          "*Die drei Hauptfarben rot, gelb und blau gemischt ergeben den leichenhaften Hautton Argus.*",
          "*Der enthauptete Argus. Sein Leichnam hat bereits die fahlen Farben des Todes angenommen.*"
        ],
        "questions": [
          {
            "question": "Welchen Zweck hat die Anwesenheit der Dienerin?",
            "answers": [
              "Bildkomposition",
              "Anstandsdame",
              "Zur Wache",
              "Hält das Gewand"
            ],
            "correctAnswerIndex": 0
          }
        ]
      }
    ]
  }
}